求救 部電腦跪低左

我睇睇下stream部電腦冇反應
我禁ctrl alt del都冇反應
然後我reboot部機果時佢連平時會嘟一聲果下都冇埋
畫面都冇
我係咪可以直接放棄買過部新

死底版/火牛 是但一樣

Thanks
我都係砌過部算 反正而家呢部咩都玩唔到